新加坡政府設計反利超級英雄抗疫 要民眾always walk alone

MAWA Man enforces safe-distancing (Must Always Walk Alone) as he repels people and objects far apart. To his friends, he is Manzoorakkaman (Man Man for short), a sports super agent in his late 30s.

Backstory:

Man Man is a fanatical Manchester United fan who grew up in the 80s when Liverpool kept winning titles and he was constantly taunted by his two Liverpool fan brothers. This made him despise everything Liverpool including their motto You’ll Never Walk Alone (YNWA).

His hatred for Liverpool so far exceeds his love for Man Utd that it manifested as a telekinesis power in MAWA Man to push objects and people through his eyes.

Abilities:

Repelling power to push objects and people back, aided by a digital distance meter through his eyes.

Uses a special helmet he invented to control the magnitude of force and calculate other tech stuff.

Weakness:

Cannot stop Man Utd fans from gathering as he will be compelled to join them.

Monkey Always Walk Alone

monkey man
banana man

新加坡無利迷？